有咩理由唔再搞黎明行動？

我真係諗唔到

冇

幫手推唔該！推左兩日唔夠
港鐵聽日回復運作
扮嘢扮左咁耐

[啟程] 黨鐵聽朝開始 區區開花 啟程啦

塞鐵冇內在價值 只係手段 而且搞唔到政府
塞鐵=/=大三罷

冇紅隧吐露港配合
塞鐵只係拖延打工仔返工時間
累積民怨

隔離post講咗次

會失民意
會過唔到人權法

五毛囉

我地11月講好左唔好再純粹靠周末抗爭白送頭. 不是嗎?

[最新行動]下次黎明行動改左12月9號

［廣告界不是condom] 推2號開始黎明行動

推

無黎明

大學放緊假, 要齊人就等一月頭開學

邊個話唔搞
文宣grp都出晒話民陣和理非大遊行之後就重啟

#9Dec #全港 #三罷
8/12死線落實訴求,否則行動升級
香港人革命半年 - 大三罷
日期 : 12月9日 ( 一 )
時間 : 07 :00
地點 : 稍後公佈
Link : @hkstrike1209

唔係話撥大家冷水，佔中塞住主要道路大家都可以返工
本人實在覺得黎明行動不太work
感覺上D人好似轉緊牛角尖咁

「被罷工」之前著黑衫出街都冇乜嘢
「被罷」到後期 就多咗人怒bear 連淺黃都鬧埋一份
電台都講多咗人鬧 連登有班人仲話好成功 民意冇逆轉

果頭 話 示威一定要繼續 一停就輸
但又去 拆黨鐵 封站 出到嚟示威人數 先少一截

跟住再四處堵路 之前連紅隧都封埋 出到嚟示威人數 就更加少之又少
連想去救理大都因為堵路 攪到援兵人數大減 無法反包圍黑警

亦因為堵路 攪到返工來回都要企四五個鐘
消耗晒黃絲 和理非 示威者D體力 攪到堵路果兩個禮拜 夜晚連零星示威活動集會 都買少見少

然後再走出嚟屌人點解唔出嚟
再屈埋反對佢「自損十萬，傷敵零」D屎橋 嘅人係紅底藍屍
神又係攪「堵路塞鐵迫罷工」班人 鬼又係佢地

不停利用「有人幫你擋子彈」（但唔係佢擋）企圖號令天下 跟佢攪散個運動

冇人出到嚟示威 明明就係匪政府樂見其成

利用 迫罷工為名 令人出唔到嚟示威為實
迫罷工行動 矛頭又係百份百直指人民 百份百避開唔攪匪政府 唔攪建制 唔攪共匪

佔中長期堵路已經衰過一次 明知都仲要攪
想唔話佢係鬼或蠢都好難